【財經台各位英雄豪傑請入】沒事儿大佬知錯能改，我地應該支持佢

【以正視聽】請 admin 幫 “沒事儿” 改名

請入內留言支持沒事儿大佬

推

弱智仔aa9

【鞭屍】【智者 先知 富豪】屈機男一年前講過D乜野

而家恆指幾多點？

屈狗仲好意思出嚟柒

佢面懵懵唔怕瘀，人盡可夫，真係令人敬佩